美斯炮轟：巴西控制了一切 球證漏判我們2個12碼

美洲盃4強阿根廷0-2不敵巴西，無緣決賽。賽後美斯炮轟球證，認為球證偏袒巴西，無視阿根廷的12碼。

美斯表達了對球證的不滿，他說：「他們在美洲盃一直都吹犯規，但沒有去看VAR，這是難以置信的。我希望南美足協能做點什麼，雖然我也知道他們什麼也不能做，巴西控制了一切，這情況很複雜。」

美斯指出，「我認為我們應該得到兩粒12碼，但是球證沒有吹罰。」

關於阿根廷的表現，美斯說：「除了結果，我們展現了我們能夠勝任這份任務，我認為我們踢了一場出色的比賽，我們盡了很大的努力，他們不比我們優秀很多。」

比你都唔入架啦

唔洗灰心
下年又有

係咪想一個月搞一次

下年阿根廷主場，明啦

客觀講 吹阿根廷較嚴
但無紅牌 無12碼 無黑哨 小花仲老屈

美斯唔好咁啦 真係好肉酸
係巴塞嘅皇者風範去哂邊

又話亞軍停嘅?
決賽都入唔撚到

季軍都好阿，秘魯好踢

屌原來係黑哨波，呢鋪唔計

哥倫比亞搞

黑哨唔計 小花又然

走線對秘魯刷入球

比佢射都唔一定入

2國搞丫

美斯炮轟：場地太爛

美斯必需有兩球十二碼及對家一面紅牌

屌你自己係禁區外插水 仲要人比十二碼你
小花真係小花 成日要日保護

個杯賽又係on撚9
球球都炸
on9

認真，有十二碼嘅話，入咗都唔計，咁判嚟做乜

決賽係哥倫比亞

一定入到決賽先算啦，其他小組阿根廷果D有份

當自己喺疤咩

強烈要求下屆每週杯阿根廷既比賽由美斯一人做埋球證旁證

這裡不是疤

可以打季軍賽
神射手反cup

丟人現眼

對秘魯擦數據

當自己係魯營？

原來小花又係比人迫害

屌你老母你以為自己踢演藝學院大9哂，一定要比12碼，自己廢就認啦，做球王做到你咁L樣不如死L左佢

係

Good afternoon sir

在剛剛結束的美洲杯半決賽中，巴西2-0戰胜阿根廷，賽后阿根廷多名球員質疑本場比賽裁判的判罰，巴西前鋒理查利森也是做出了回應。

他表示：“現在他們不得不抱怨，讓他們在那裡說吧，但進入決賽的是巴西，讓他們抱怨一輩子吧。”

當被問及他腮腺炎的恢復情況時，他表示：“我甚至自己也感到驚訝，恢復很快，一般得了腮腺炎的人都要兩週的時間恢復，但我5天就康復了。我 的力量也全投入在場上。很高興能進入決賽，我們全力以赴去馬拉卡納。”

串九球王?

連球玉都做唔到

反正花迷覺得入波>冠軍(今季開始)

球王5場1球(pk)0助，帶領阿根廷進四強都有交代啦
某人7場3球3助痴冠，可恥

你d後衛咁撚垃圾 梗係比巴西控制一切

今次每周杯 美斯終於長大啦
唔使花迷次次都咁辛苦幫佢講野
美斯自己企出黎！自己解決！！

美斯：
係場地硬！！係球證仆街！！！

對方紅牌又無、十二碼又唔俾我地！！
哩d咩垃圾比賽黎，我係巴塞踢開唔係咁囉

美洲盃個四強易入到...

小組賽4隊出3隊都夠膽死，如果4隊出2隊，你返左阿根廷放假啦

今次美斯又一己之力 解決比賽
又準備拎每周杯金球

得12隊波都要踢足6場
仲有季軍戰爭

發脾氣退隊唔踢

怎樣才算贏阿根廷

今年掛住靴先
下年美洲盃再叫我

睇埋var

為國爭季軍都係榮譽黎

無疤塞黑哨加持乜表現都交唔出